ban tiktok大家無感覺係因為根本無香港人用tiktok，但如果係ban bilibili呢？？

咁大家就會明白點解外國人咁嬲，不過要消滅支那害蟲，ban bilibili我都絕對支持！！

無睇過

冇用bilibili

支持Ban，杜絕偷片

乜嘢來…

好人好者點會用bilibili

Sony好似收購左?

ban哂所有支那野都唔會嬲

咪係bilibili?

我係咪同而家新一代有 generation gap

Bilbil 咪又係抄 Nico Nico
大陸究竟有冇野唔係抄 😂

個App名咁核酸未用都覺得尷尬

入股

ban youtube先講

啱

我要靠佢睇日本綜藝㗎

Ban左淘寶佢啦

冇用bilibili
快撚D ban

贊成贊成

應該要話ban lol
應該大把人暴動

有
人類之癌抖音

vine...

Ban。
你想表達啲咩？

都無感覺。